你地點叫自己嘅男/女朋友

有時想叫自己伴侶會突然諗唔到點叫佢
叫全名又好正經 叫英文名又好似初相識咁 叫花名又有啲怕醜
利申 平時因為成日見成日都係旁邊所以唔多叫佢個名

喂，撚屌

老王受邀到老李家中作客…
在老李家中，只見老李都以「親愛的」來稱呼老婆。
老王見狀很感動的對老李說：
「你真的是不容易耶！結婚快10年了，你還是這樣甜蜜的稱呼你太太…」
「其實，」老李小聲的說 ：
「我忘記她名字很久了…」

咁佢叫你肥絲?

如果女朋友咁叫我我一定會屌佢

之前d女都係叫喂

有時真係會一時諗唔起好尷尬 可能對得太多

左手,右手

B!

喂/全朵

咩bb呀 老婆仔女呀 真係叫唔出口

臭雞

我叫BB 大寶寶 豬豬
不過僅限單獨相處時

八婆

唔洗叫

得左右手

我都係咁叫 單字一個B
不過個時係聽到佢同佢朋友咁嗌先跟住嗌

叫佢個名後面果兩個字
有時第三個字

例如： 個名叫123 就會叫佢 23 或者 33

跟佢屋企人叫

喂完之後叫全名

多數叫相反
佢肥叫佢柴柴 骨骨
佢瘦叫佢肉肉 肥肥 etc

嚇死馬

死八婆

肉便器

屌你

豬豬

幾有創意 但係佢唔會嬲咩

我女朋友都唔係咁叫我

寶寶

叫女友撚爺 （勿相認）

喂

臭閪

戰鬥暴龍獸

喂..

喂...

人人都叫喂 咁冇禮貌

其實無叫過
一開波就入話題

媽咪

大佬

老公老婆

椰汁炸豬扒

豬排就叫美女，美女就叫豬排

mr right

: 臭閪
: 傻鳩

貝貝

33 打曬冷震

lur佢嗰陣叫bb
平時叫佢全朵
佢叫我豬

巨撚

喂/阿叔/豬

肥牛

大乳牛

大佬/全名

喂 八婆

阿明

懶閪

狗仔/臭狗仔/戇狗仔

大撚怪

佢無叫過我

腦細

邊會嬲 嬲既話就上馬砌佢

bb

私底下叫老婆老公
對住屋企人就嗌名

一開始唔會叫bb
對得耐唔知點解會自然叫左bb

肥仔 柒頭

豬

臭雞

其實我單身

我 女朋友

我: b!
女朋友: 咩料啊臭鳩

全名，唔敢叫全名一定係你地啱啱拍

原來係有陰謀

好似叫緊小朋友咁 係街真係叫唔出口 佢咁叫我我都應該打冷震

男朋友會叫我 honey

Bb

啊b

一開頭拍拖會嗌 寶寶
耐左就 喂 之後叫全名

平會叫女朋友做 母狗
因為做愛果陣佢成隻狗乸咁發情

肥仔

我叫佢臭屎，又瘦手腳又長朱古力膚色成條屎咁
佢叫我死肥肉 有時曬到出汗就笑鳩我流肉汁

左手

醋b

Bu 仔
利伸 巴

肥妹

肥肥

屁屁
佢會叫我做面豬 因為我有好好好好大個面豬

起初會叫b但係後尾我叫我啲朋友都太順口叫哂b

衰佬

肥系

系你老母

我男朋友叫過我做三跑

喂？琪琪 喂？喂？喂？ 搵人淋你紅油先得你依啲明星仔

嗌老公老婆

或者衰豬

piglet 是關佢好中意piglet

老闆

寶寶 死人頭 死變態

脹爆 死肥豬就黎肥過我啦！！！！

佢會叫我做bb 我好少叫佢

狗毛

疊字

豬隊友

好似好多人叫老闆老細諗起啲鹹濕秘書淫賤老闆

寶寶 因為佢名真係有個寶字
未識佢之前覺得佢好似Elmo
我平時直接叫佢做Elmo

Bu

bb/b/寶寶/寶

寶寶，大家都咁叫大家
冇咩人嗰陣叫佢死肥仔/呀肥，佢叫我淫腿

b/蟲蟲

同前任時會叫佢 B , B豬, 肥肥
但有時會突然有新花名叫一排
佢會叫我 肥妹

我爸爸媽媽叫我呀bee
我男朋友又叫 d朋友聽到佢咁叫又一齊 結果全世界都叫我呀bee 已經無人記得我原本叫咩名

衰豬 臭b 衰b 寶寶 佢有時叫我大頭怪嬰

喂，閪吱

巴打 M 屬性

男人/女人

全名

有聲

蛋蛋

我都係唔知叫乜好 因為平時一齊都係隔離唔洗叫
我同fd介紹佢既話就叫佢英文名/陳生
試過佢係街叫我英文名 我完全冇反應 因為唔知係佢叫緊我
佢氹我扑野嗰陣先會叫我傻豬

南哥

我叫開11
咁啱佢23疊字叫會好怪

師兄

喂 爛臭系

恰恰大肥豬🐖

鈍鈍

叫完之後，即刻成為你個ex

Bg

蠢個陣叫佢蠢豬仔
覺得佢肥個陣叫佢肥豬仔

嬲個陣心入面叫佢死垃圾

上床叫佢一定要叫啲衰格名

狗狗

Bb
好自然就咁叫 但明明未拍拖之前覺得叫BB好嘔心

阿女
阿仔

因為佢會同我一齊打lol
下下叫bb 叫唔切
直接
我：阿女 上黎上路殺下人啦
佢：阿仔 你加油啦

懵撚
利申係佢咁樣叫我先

寶珊/珊珊

肥肥/寳貝豬

佢叫我： 肥仔/大肥
有其他人果陣先叫番我郭魚

我就永遠叫佢：呀肥/肥婆 然後佢會搣我 問我係咪想死

肥g

垃圾

傻豬豬
我懷疑附近啲人聽到會嘔

叫咗十鳩幾年都未出嚟

大少

死肥柒

認得我，話我知

次次唔同，睇心情

白痴仔 肥豬豬 死肥仔
講出嚟好嘔心但又叫

教主

大波波

bb
利申：冇女

我男友就係咁 叫我肥妹 真人好瘦
有次係間勁多人既鋪頭好興奮咁叫我
緊住成村人望住我 心諗

Wtsapp 寶寶
平時叫名後兩隻字

比卡超

33

.

叫相反? 冇波就叫大波波

我女朋友都係咁 可以次次叫我都唔同名 勁有創意

喂/全名

寶寶

男朋友有時會叫我肥冬菇 因為我短頭髮佢成日話我冬菇頭

寶

臭豬仔

又自爆 I know that feel bro

直接叫名

于晏

名就梗係後面兩個字
姓還姓 名還名

寶寶
已分手

我叫佢bb
佢叫我寶寶

同男朋友互相叫對方豬仔

皇上/全名

伍姑娘

B....

師奶

係
以前拍過拖唔會叫人做bb
但對住現任會好自然咁叫

家姐, 由細到大都係咁叫

撚樣

肥膏仔

喂！陳浩然

那有仔

喂 你/我xxxxxxxxx

心情好就b 心情唔好就食屎狗

我叫佢豬仔
佢又叫我豬仔
全名係豬仔老公同豬仔老婆，有時係會亂，但都幾好玩
係網上相遇，性格兩個世界，我性格有啲似女仔，佢性格比較似男仔，但又好多野都好相似，例如諗法、經歷同成長環境等等，唔知點解就感情突飛猛進
最不可思議係同月同日生日，咁大個仔第一次遇到
4月14日

死肥仔

Bun b bun b jump

BB豬

我叫佢狗狗/肥狗
佢叫我主人
或者直接嗌全名

Ex會叫我貓貓 我都唔係好知點解 我就多數喂或者 阿加佢最尾隻字

真係b就算

以前直接叫女朋友三隻字

其實會叫男友 牛牛

豬仔!!!!!!!我愛你!

B